連登只有軍師，沒有士兵，612將會失敗作結。

講到威風凜凜
要癱瘓狗鐵、朱古力洗太平地、玩國旗、停電等
個個都講就天下無敵
到真係埋牙肯定個個淆晒底
最叻咪轉個FB頭像囉
大部分咪係想開post呃正評

你地係咁夠薑嘅
69就唔會得三四百義士
三日內能夠由龜縮演變成勇武嘅人會有幾多個？

612癱瘓到港鐵四個鐘或以上
我即時裸跑去立法會支援！
睇死你班垃圾60分鐘都癱瘓唔到

雨革都經歷過依堆ff post
見慣哂啦，戴到全場地盤頭盔當佢贏

依到誇張過當時高登好多
連登仔大部分都係開post想人地實行
自己淨係負責拋磚引玉

個個都想做軍師，網上度橋
現實人地衝

文宣己爆谷真係笑到我仆街
得把口，現場得幾百人，仲要冇人有準備，搵個電單車頭盔都冇，學人勇武

依家連主公都無人肯做
真係唔知可以點搞

所以你地都千祈唔好衝動

敢問閣下又係咩位置？

雨革、反送中失敗者
已經接受現實

過埋聽日先好接受現實

現場全部都係花生友

揸fit人都無人肯做
呢點已經反映緊現實

有幾多人再出黎依點更現實

個個囉住個鍵盤時就威風八面，上街去衝？不了，我重要考政府工！

問題好多建議都係廢既

宜家玩問責咩？咁你又係咩位置啊？

講就天下無敵
做就有心無力

就算有人出黎又點？冇部署，冇支援，冇領導，乜都冇，就算出到黎都只會變成一盤散沙

一打就縮，你多人十倍都會俾人打散

原來果日留守幾千人唔係人 係鬼黎

又玩魔咒

又係分化撚

唔好講到咩軍師唔軍師，最緊要係宣揚意識，多啲人睇到，俾啲唔諗嘢嘅人知道，呀，係喎，不諗呢啲嘢

有啲points想俾大家參考，可便進一步思考，啱嘅就回或推
時地人！時地人！時地人！